依加買dji mavic pro會唔會好唔明智

見佢有discount同埋送一舊電 但好似就黎出pro2
大家點睇

7月好似有新機發佈